‎[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [480] 誤中1001

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
今後的「失落龍絆」 Vol.5

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
「失落龍肥日」舉辦公告
★5 的出現機率將上升。
2019/09/27 14:00 ～ 2019/10/04 13:29

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
首抽推薦 + 新手專用FAQ：
中文官網:
Wiki:
HP & ATK calculator:
LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?(轉自版)

真龍血量需求:

虛空路線:

護符掉落:

推薦護符:

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
J圖區：

邊個再話我係G我就扔爆佢

連登四幻神

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
溫馨提示:
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問
為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

誤踩1001

新手留名

有未

冇

留名學野

有無2場高風打打
想試玩弓

真 去送貨了

賺夠又上水

高風玩具黎咋wo

佢要試賺錢工具

賺5到錢
俾人搶生意

有冇補?

CARRY高風風收唔收我地錢架

送貨即係咩黎

同你街場送幸福差唔多

Death s唔識串

沒打啊 沒石回毛毛了

有無多隻熟手槍
3帶1會易好多

試下, 打幾場唔得我去weak

你帶我就真啦

未玩過試下OK? 沒熊熊

DON巴先

Auto老泥除咗雙補仲要啲咩

唔係2倍暗？

等唔切想整武

你打啦我weak了

唔得 我沒毛毛了

咁早

差唔多啦要返工

呢個時間返工
辛苦晒

除左克乜野仲可以用咩角打真光

夏實

真光入門?

未執？

有你呢d唔課金仲要刺激d課長既歐抽人
未執真係幾出奇

比我acc你玩

S大大抽到未

抽唔中 想4

有你

祝福鳥

玩多啲就會中

一直關注🙏

辣殺驚是咪唔應該再課金金

只課月包 繼續鬆鬆龍絆

而家首抽抽邊隻最好

淘啦 唔好晒時間

唔想淘

月包都唔輕鬆...

唔係買晒 買龍晶同鋼
如果想再輕鬆啲買龍晶就夠

點解水主會變到咁樣衰

成熟少少hi大大就覺得唔靚

...

投降 300抽 全垃圾
等聽日抽洛克人
都唔知係咪 斧克我 上次 火斧又係咁

聽日好似無野抽......

咁好 咁我all in

g持唔課

auto-repeat新feature嚟?

我同牙熊都係唔玩先中喎，點睇

有玩
仲好努力R場想打真龍高

帶我打真水高ok?

我都想打

有冇未來人知有咩用

進化6星用

2倍前打晒啲虛空任
做左傻仔

點解你打虛空有3種加蛋
唔係得兩種咩

抽到鳥

勁

星期六超風oj?

收咗唔知幾多條sms

want gun

彈G未

skip 卷 x 10 ...

股東一埸係出咁多野

雖然睇唔到佢問乜 係自動續戰嚟

更新啦你

小玩家打得好痛苦

法國賭神傳人法國嬲神又串人

仲以為 skip 卷嚟

虛空好似冇得skip

gun

熱烈歡迎S大大強勢回歸

似我比人串緊多d-.-

新水女主 有DPS 未

有冇糖水介紹

超風召集

app更新左
記得自動虛空到2點

突發！！！！！

連登發生打鬥！！！！！

轉左版面

洛克人係咪火屬

想知有超風未

歡迎小處女刀妹?

水7500

191 6951

COMING

新版面唔係幾慣
決定del驚了

都係遲啲先
12:30

又呃

佢去食個糖水姐

你點G一陣會有新一輪虛空x2

一陣一定會好天嘅

Ok咁刷到兩點先停

講到明會常規2倍

啱啱好140暗心
等之後打其他

我READY

又俾再也巴curry

9260064

-刀奶

10抽卷?

?

？

再也巴

乜水黎

街場

Ho難玩

仲有?

無啦啦有張十抽卷既

4295159

新版

-槍奶

-咩

有冇訓地

試下新野先

應援+來自彼方

幾好咁

想開個箱都咁難

比你玩 你咩職

8387730

又null

我讓比歐文打

我番鄉下練下 梳

以為null jor

珍系null佐

完JOR?

完

準備整520火補

Same

聞到大龍肥復活嘅氣息

不如高火

99場+值

冇510

辣殺奶

了打他

新G料
我龍肥準備復活

1.03GB

已經冇人玩

200mb咋喎

係

新EX overdrive特攻+OD條加速

新水補

5星

4星新暗刀

5星水龍

1手嬲

都話洛克人火屬架啦!!!!!!

龍胖復活

刀傷洛克人 怕鳥

糖水佬話成身藍都唔係水屬就del

冇講過 睇唔到

說好的水屬呢

大雷g表演洛克人打超水未

其實之前龍化爆火出黎已經知水屬已rip

而家先講馬後炮

佢條片未出已經估佢火屬

又逼害準備熱情回歸龍胖既玩家

貼圖 game over

其實你嗰日講完我想po呢幅圖比你
不過最後都係算

活動d卡 not bad

energy tank有冇人留到執都唔飲

好佛好

悶到

洛克人個EX好似好勁
但佢本體好似好弱雞

你班賤人而家講咩都得

已經50環配524

50環基本 我指佢打人個火力好似好普通

好撚正

大家可以安心上50環整524

藍色火屬你都預佢冇咩作為

送1000體又可以掛空虛

又燈多謝教練

成身藍色我就唔信會係...

我11月頭已經同巴士佬S巴佢地講係火屬

交換所有成套洛克武

招技永遠lv 1

成年前就講定

嗰陣巴士佬都係成身藍色論

開住聲玩 射左

冇得跳出嚟曬

扑人都好辛苦嫁

又冇list

有糖水名單
想g我再講

想g

想G

暫時得大雷g同我老死p字頭
會盡快更新

洛克人s1s2機制係點

一定要開聲玩

原作換武器射人

臭G幾時退休

有新5星水補
可能gay補退休先

你要講極限 退左架啦
依家都三劍一斧or四劍

隻洛克人1技100%刀傷？

超風要變天了

onjj 大大524火法又成最大贏家

求curry

洛克人招ex好似好勁咁

哇 洛克人單挑果關咁難打

又扮新手

贏到不過好難唔死
諗緊係咪要帶鳳凰奶

海軍冇死

你實未打

有冇教學 好難打

放晒最勁3隻+隻奶就過喎

5duck 我要帶埋洛克人過

整524比佢咪得

洛克人 日本仔都幾有誠意
連碌地個下都變咗跣過去

唔帶洛克人打乜野洛克人活動

已經冇野玩
又要等下星期

單機果關主控奶 3隻AI食蓄力炮一野死哂

想搵bn大大工作室代打了

好

rich

用大雷G暈佢 主控早見劍快手break

大雷G又贏

邊關

Ai垃圾走位
一招大炮死3件

好撚輕鬆喎

打哂高級龍 左下角

想問可以喺邊度轉武器skin

砌隊

用咗超風隊過

見到了thanmks

水兵可以光榮退休了

有超龍未

屌完全係水兵嘅強化黎

呢隻咩黎?

又中

朱古力都唔洗check

解包五星水補
早見pool一完就出

Gun fire

防up仲多回血 水兵可以休息鳥

水兵跟左我成年了唔捨得

你繼續用4GAY佬

工作左一年
仲要沒替代品
係時候休息鳥

講到實中咁

睇黎你唔係好識野喎

抽野得中同唔中
50%機率
四捨五入咪100%

mo people

唔係指定對白咩
：任抽架喎

大雷G彈G升爆晒D人未

升哂 爆機冇野玩

未抽齊 可以去課下金先

斧槍法補
超火幾高攻喎
break完就殺

想請問有乜糖水鋪好介紹⁉️

賺夠了
去食糖水

想GUN

開兩日工作室已經夠食成年

水雪人龍 抽唔到
女主斧又抽唔到
棄驚了-.-

整524再滿尊重俾水兵

邊隻斧先

慕慕斧

一講Alex第一時間會諗起兵 係咪得我會咁

收到風人地真龍男豬起手的

係咩

早見斧
不過全部都用攻龍

食幾粒鐘糖水都只係兵

唔重要
工作室為左穩定收入都係要抽
等陣客人order超火問工作室用咩補
一回水兵嚇走左個大戶就死得

精鋭推土兵
只推一夜情
同一條女唔會食兩次

跳風easy

以前仲有6又巴真100%團
可惜

得返G大佬係度

大雷G當禾透明

收到風 S大大半引退 好耐冇一齊打了

連登4幻神
基鼠去咗冰

彈珠

回龜鳥

[I/A] Dragalia Lost 失落的龍絆85 火補世界笫一

原來一年前已經俾街場聖手撚緊

好掛住飛雲巴

Auto 蒸duck一場18秒 爽

咁就街場聖手唔啱啦

想睇下xx打真龍咩環境 拍條片cc

而家先睇到唔夠體有得自動食蜜蜜

....

Sor lor 又俾法國嬲神笑

新貼圖好正

點解新水斧 2技咁難出，到呢家都未出過

有無大大幫手高火，我得劍，街場真係好痛苦

game over

帶朱古力咪出到

完全唔知係貼圖

can help

水槍跟

宜家打超火
早見槍仲入唔入到場？

仲有無人gun

mk jai 又回歸

禾得補

又屈
想知想上講緊隻水補幾時出 無朱古力好慘

新手想問咩係朱古力

入我房俾你睇

應該fes 完就出

仲有新人黎玩

上次糖水
今次朱古力
原來個流程係咁樣食嘅
受教了

唔明

蜂蜜打錢好定打虛空好?

打真龍最好

有得AUTO?

睇錯野
auto2倍虛空刷加應該最抵玩

係null巴眼中 個個都係新手

我係話新人冇話係新手
咁未見過嘛-.-

龍符黎 唔好理佢哋

我新手
有冇人帶

再也巴好好人，成日答新手問題，諗起成日carry人既維巴了

6又巴同飛巴 S巴

差247水尾 有人carry 未

170抽中 好過上次王子

weak 呢度啲人都係免費10抽就中

curry 未

未

呢個post 好耐冇code

有新G料

300石

打落黑人都出+強

洛克人d卡刷得過wo？

等威利超級射哂落去

今次最實用係龍符夠勁？

有早見斧超火食評未，槍槍係咪冇訂企

我都想知。。。。

換得3張
一定要打2張

有100%未

想跟超火

有無野打

692 8139

超火

-2

木頭人好似op..要打滿4張滿突

無人

下 唔係必出嫁咩
今日打高級都出左幾張

串到

木頭人姐係邊張

歐夠未

今日白貓爆死鳥
心囝已經好痛

70血加攻 加削od果張
應該係木頭人？ 唔識分

係咪個個都50環左洛克人

50！

果張同妹卡有咩分別

唔夠damage
好似係

因為早見槍？

100血 70血 $$

GTRJ.jpg

今日出晒水水
流到瀑布咁

Sorry lor

禾開

今日起要收$$

0519010

G大大唔係團隊

-MILK
@peanut

未射體既真心覺得可以留俾超級威利

where is peanut

師兄有咩好處

e巴唔帶票唔夠血?

木頭人

打到都唔好突住, 打超級龍可能要用4張

係咪唔夠攻

未試過

夜啲繼續

槍斧短補會唔會最高攻打超火？

沒得睇火烤zz
嬴黎都無意思

升雀兒喜打真風會否不智

我ready

會

有冇2場消毛

諗緊200+啪落火燒符定真水符

咁升返尊算
要幾多戰先夠？

小朋友先做選擇

尊更加不智 除非開60環

100放落火符100放落水符

新手想升隻打真龍 有沒建議
花嫁劍同水斧？
但聽人講真水好似難打啲

有無超火 CARRＹ？

你打真龍中級定高級

洛克人個人關卡好r 點先打得入

高呢？

加油槍 花嫁劍 水斧都打到

有得跟未

留名訓地

會盡快返到

有冇巴打可以帶我打場真光入門
街場冇人入 自己打又打唔贏

點解要打

唔急 開咗中級箱先

自膠 原來入門唔會跌晶石

想問下暗法打真光龍除咗門票之外要用咩護符
新手上巴哈睇過 但係係4月嘅Po 唔知有冇update

咩級

試開超火

我俾個國家隊LIST你參考下:
真風: 大姐 二姐 啦啦槍* 黑皮奶*
真火: 男短/早見斧* 莉莉 早見槍* 水軍奶*
真水: 早見劍*/白毛法*/光頭刀
真光: 3克/老豆劍*
真暗: 畫家短/八千代/王子劍*

入手先打真水/真暗 之後再整真龍武循環
冇上面角色唔建議升 因為街場冇人會組你/玩自己
同埋留意返 冇相應技傷龍/頂配 就盡量唔好玩DPS角色 上面打*既係機體要求比較低 你可以試玩先
你包包5星冇咩選擇 多D玩4星角 龍絆好多4星角勁過5星
唔夠打可以上黎搵巴打們幫你打18條尾 整左每屬第一把真龍武先

1220055

未過中級
暫時得5700戰力 用緊V530 唔知打唔打得贏中級 開街場冇人入唔太知

Wait

中級唔會趺武器材料 冇人打係正常

因為未開中級所以冇高級打
單刷打唔贏

可以幫你 搵多2個巴打

龍胖天使

Thanks!!
有冇其他巴打幫幫手 carry我打一場開高級

你開

洛克人點打!!!! 我打到3/1 死鬼曬

又代人發言

師兄我好搵！

冇人打超火ZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZ

072-3788 thanks!!

超火Z係新野?

有z move

爭兩個巴打 求幫拖

唔該晒咁多位幫我過咗真光中級嘅巴打
唔好意思唔夠血 一嚟就死咗

原來中級都250000+3加蛋

18秒真火

有人打超火未
8638907

唔關我事冇冰雞

想刷中暗了

-槍呀

-G

HO BALL

未開箱冇得join

個ICON好正
297-1465

有人用落黑人打超火未

咁我升住早見劍先

早見劍?

準備MARK名了

冇野

超火
好難玩

好難過

想問下歌聲仲係唔係最泛用嘅符

如果俾暗法用 歌聲定星夜魔女好啲
兩張都見到有人用

MARK哂名

但龍符帶咩好
之前睇左幾次game8同街場啲人帶啲野都唔同

最泛用係 專符會勁歌聲少少

洗唔洗做番槍

好似唔關槍事

未玩過刀

水 D524 杖 斧 劍
整邊把好? 想打超火
龍得利記同熊仔 無賽蓮

是但帶
我自己帶劍符+天才

最後一場
唔得唔玩啦

果陣流浮山刀手練左半粒鐘都好快上手

梳囉 嬲我嬲到依家

仲未夠尾整514斧

一講呢句就過

過都null jer

又話最後

仲有毛未清?

2場點睇

6870244

Gun

冇溫書 而家打真龍 係咪後面3隻角色要帶金幣龍

HI

帝國武洗唔洗534 定530就夠做

530

冇場就繼續高暗突暗杖了

千其唔好突530

以前都有E招? 咁ON9單人都計成隊 仲要浪費我隊LIST位

BLOCK咗我

突發
E巴扑咗我

咁524好定530

點解嘅

Thanks!!

534而家=廢

sor lo

今日d熟手搞咩

冇熟手

863-4577

有甩手

唔玩

抽到相同60%攻龍你地會留定自食解放

自食

有無夜場

爆完房返黎

No 屈
超火2場？

+++

又係得我地兩個

斧斧try try

咁無奶

我奶!

咁斧短槍奶
有位置未

左上

右上

聖手？？

是但 整D510先..

我右下 100 3691

...慢山黎既咩 第2輪第2個

全利維？

就嬲了

奶早變龍上濕吧

有牙

以後唔駛莉g了

唔洗短短

會盡快整好524

要用s2s3好唔慣

取代短短之位

會打bk好慢

1斧兩莉好快wor 有成分半剩

大莉莉=核彈

原來唔記得尊重隻角同張搶旗符

收島風

如果莉斧斧既應該用番熊好啲

好彩沒50水兵 不過45已經赤赤地

有熊仔完全夠奶

唔怪得知有斧都補唔滿

早知我補

打完機上黎就有野笑

如果高配啲都可以bk殺到剩2分up

啱啱尊重好 差38尾

聽日再打 巧凍要上床弱了

是日金句
好彩沒50___
不過45已經赤赤地

高水？

精明投資者ok

係 聽日先 環弱鳥

露多到嘔 仲投咩資
真係識投資唔玩龍胖啦

一語中的 180了

但你又升莉g

我強度黨 大莉莉DPS之王

講完自己有無笑

訓LA 凍

臭雞莉

暗杖終於突1

是咪有高水

...我同我水兵行最後一段路 你講D咁既野

終於打贏真龍中級 滾動

sbra 回家了

可以開

冇wifi 2mb g料都dl唔到

想book2點訓地超風

禾有火奶鳥

星期六日超龍開哂
但現充日根本冇人打

打個隻洛克人 有無人夠打？有無攻略 打到半血就死曬

冇524唔敢玩其他位

街場打咗30鳥

Bye

威利高級好好刷，又有護符又有加蛋

歐

等超級先刷

刷定少少謢符怕唔唔打高級

洛克入的試練 點打？

用洛克入

-300暗尾

我有啊 都好難打下... 另外3隻用咩好？

是但放都可以過

8000x4=32000

我初先帶洛克人玩 2萬頭都過到 不過後面D招 你見隻野殘血就轉控佢閃下先

overdive個時 佢d技好亂

可以放overdrive削弱嘅卡

如果你剩係求過既話 帶2隻奶磨死佢

Ok~

Ok

清毛 有冇人

好 試下先

gun 高水

唉屌乜撚都抽唔中

一陣有免費十抽

免費20抽 送10抽卷
我唔撚信中到法庫同光7

歐洲人先會信

BTW 成日撞到don哥隻火槍同風劍 次次都滅團

登入再送十抽券
所以有20

受傷了
btw風超我好穩

佢想抽嗰d都唔係pickup

仲有個自由Tommy巴打
真係命運黎 一撞到一定輸

Sorry..

屌我想我抽到第2隻妹弓on撚9

我想講＊
上巴哈望住d人10抽中三隻fes 痴撚線

抽唔中嗰d冇話你知姐

超暗90角召集

壽司郎長沙灣店即將開幕

呀穩兄

唉屌無光法庫唔知點開超火暗

光7

渣ga

ching有冇教學 係咪去練8千代 同 暗劍

光短/光刀
老豆

一直抽唔到就一直唔洗開始

50環光刀裝火刀d520夠唔夠做。。。

520 應該仲渣過d510

岩先跟左個8500火短大佬 過左＝3＝

勁快 2分幾就打完

一定係跟咗g大佬

我有皇女 係咪整d510畀皇女打高光？

整囉 不過街場未必有人同你玩

咁高暗無法庫可以整咩 暗刀？

514有

中斧！！！！！！

光斧

弓起

又中多隻妹弓 on撚9

有喜悅

爛叔咋

有冇超龍98

超暗召集

跟火風水

開始點名

洛克人團體
431 6496

98

3567652

3567625

mo

－2

冇人

再巴同英文巴 等多陣

現充

－1－－1－1－11－1－

跟風

中‼️

超龍未

跟

第一個被點名一定係你

打緊團隊

用咩打好

用sba

4克得ng得

有補安全啲

又唔中水futa

幾時比我中2姐同光頭‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️

街場又然

有頭髮邊個想做風刀

用nigga 刀夠唔夠打55寶龍

想開始挑戰寶龍‼️‼️‼️‼️

冇2張火燒
風寶淨係過到51

點解可以無

賣咗

太衝動

成隊有哂
有埋影片抄
冇咗張卡

又中斧！！！！！！！！

暗斧

又撞到Don哥隻火槍

就係你成日留個風喺條龍度!!

換個d洛克人武係咪全部都無屬

我跟d片打法渣。。。
d隊友都無事。。。

喺6點開技, 人地碌去12點可以繼續打

明明呢度齊人 開未

5218353

冇朱古力護符嘅光男主係咪唔洗打真高暗
有冇其他代替到

用光刀/短

差我咩

刀

斧

樓主唔用英勇?

無加值

Thanks!!
想問下新手第一關係咪應該打咗真水/真暗先 上巴哈睇到有人咁講

係咪有風跟

4624586

用英勇

係 用v534 都夠打

ok大佬

又遲左了

你咩職

don哥條龍準備行

陳刀仔

個陣走開少少我要拉頭

禾錯

想問埋用光頭刀定白毛杖會啱新手啲
技術唔好驚雷到人

刀會易玩啲

有冇巴打可以帶我超龍=.=我好穩

巴打我好穩

0816109

有冇槍槍入

回jer毛

等一等, 拎毛

唔易
G大佬三隻風刀
由有頭髮練到冇頭髮 仲曬黑埋
先有而家咁勁

珍 唔係個個都可以做流浮山刀手

平幾多

訓地過左超風

次次死第2個5風變龍timing

師兄可唔可以帶埋我

想今晚訓多次 求帶 就出門口食糖水

冇伐由龍可唔可以用帕祖祖/哈斯塔/4星龍代替
我風龍得帕祖祖 哈斯塔 4星血/攻龍

有冇巴打可以順便答埋我真高暗 刀定短易玩啲

Ok itune10%到12月4

短

刀入唔到場，短低攻難開場

有第一把D514後
短>>>>>>>>刀

一貪就出事

原來你知嘅

如果暫時仲未有D武 係咪都係短>刀
我而家暫時可以打高暗嘅英有：光七（冇朱古力符）短同埋刀
準備整一把V武打真龍 所以諗緊整咩

我開一技時間同火燒時間好唔同 打低左好多輸出

Sorrylor

係我太埋定樓主太遠= =

盡量三風之開

唔係啊 因為我無技去頂佢招撞 會暈 一定要彈

渣ga
3風用碌啦

好 我轉一轉

0149550

屌隻火刀行埋黎炸死我＝＝

超暗冇哂人

好心你都變龍啦, 之後都冇機會變

諗住頂紅圈

有code 未

成班師兄自私打唔預禾

9252395

t.t

岩岩回鍋 allin左依家個pool
應該點砌隊
依家應該做咩先
點解個pool護符唔見曬

師兄好耐冇玩喎
護符而家要換

一定係打活動先

係咪已經追唔到😅

差d唔記得打星宿

而家有50 50加蛋

唔急打真龍就得

會唔會 tg grp ?

有無超水？

想打一場 我刀

已執

YES

星期五六係糖水日
沒人是常識吧

唉 真係屌你老母 啱啱先睇到
今次抽係水斧 成日覺得係光 自膠
黑到仆街 尋日送個十抽中咗 今日又中多隻
之前重課撚咗幾pack 又用撚晒啲石
下次都係睇定啲先

仲happy 過中5星

糖水日

從來沒我份

20毛毛

要晏d

DEL JER BYE

新手想問 ios刷首抽係咪要刪驚重裝

520水法定斧好

有食評未

好人好姐做咩會去做g

for 泳衣法

泳衣法打2分鐘略勝臭g

超暗真係求其打都贏，仲易過高暗

師兄求帶

歐文巴又話打, 講完就失左蹤

收到風去左食糖水

同你一齊食?

Mk最中意屈小毒毒

同意樓主說法

去左雙開彈G帶自己升牙

零課點先打贏隻單人洛克人
次次都係補無啦啦比人秒

7500新水斧 求carry 超火

assemble !

1場牙

好似係 我之前刷每次都要重裝 換任天堂ac都唔得

買AC啦仲刷首抽

一開始出就玩 嗰時未有ac買 刷到仆街先抽到隻莉莉
最近重玩就買咗ac 幾萬石狂抽好正

有無人打超水
我刀手

我都係刀

開唔開得

印象好似40抽左

買

啲號平唔平 最近冇野玩 求其搵野玩住先咋

淘寶好平 你睇完知自己唔應該浪費時間去刷

咁去睇下先

有冇人 carry 超水 我刀

零課隊，試左n次先赢

俾人秒係唔熟d 招
熟招就唔難過 除非你唔夠輸出

係ai
我其他三隻無事

係咪蓄力彈秒ai？蓄力彈只打最遠
如果係，就手控補，見佢出d bb彈就拉隻補去最遠等你可以輕鬆避蓄力彈
or 留技能避
ai 係好弱智，慢慢roll下啦～

有冇超龍求其三箱

無人玩

真風龍高級用命運補 434武+門票+三姊妹有冇問題
同埋龍用鳳凰定攻擊龍好啲

仲未開箱

有

三姊妹冇用
夠奶嘅一定係攻龍

去晒食糖水

刀仔想跟唔null埸

巴哈攻略話用三姊妹普攻3下加爆發就有1技
咁用另一張用受傷交給我治療定咩好啲

有無超水或超火？

冇朱古力符應該要咁做先可以快速開1技解暈

想拎30角

24咋

18

好難唔null喎

開埸curry吓

識訓地去到第2個5風 curry未

執左

執咗

開香檳慶祝

請問入唔入得聯盟

有冇場

食到咁晏

有冇食評

好味

玩到1點

真心有誠意同巴打們刷野

開 咩都GUN

超火?

DUCK

有人未 打到1點

早見槍想跟

523 0081

又無 執啦

打到1點果個消失左

-1劍斧雞

呢到好多騙子的1

又火

BUG JOR

第一火山要解

680 9661

我右下

唔係好夠力

why原地跳

應該夠

冇左莉G真係搞唔定

有人kick住

有冇龍先

垃圾角

之前仲有人呢隻大力過教官

G大佬果然係我燒過黃紙既兄弟 疊住都行到 下次挑戰十字一齊疊
btw 槍巴 一字火 跟返自己企果隻角既位置

隻野咁快升身?
係咪因為無濕

唔係 因為你班仆街應該要等佢開始放火山先break 太早break skip哂4粒火山

g錯了

換番教官
我打多場都停

211 9175

唔夠尊重用唔到加爆發卡

1場超火
-1槍斧

唔該咁多位大佬carry

2場先清得哂d毛

有冇超風

不貪了

教官2技唔係留bk?

2場
540 1982

有冇位

y so hard

Because mym so hot

慢過尋日咁多

陣

冇熊冇G冇槍

HO難玩

bk打唔夠傷
教官利維可以仲好

有劍就係咁

升莉G未 想打2分半

唔升G啦
泳衣法

G持

第一次玩熊斧 俾次機會

s大大有無收埋招3技

有 2技都係紅十字紫圈先放

等禾又升埋一齊玩

洛克人過到超風

想試多次短斧槍補

斧最好既組合應該係
斧法法補
斧法槍補
斧跟法因為隻臭雞可以用法專
BK可以秒殺

呢度是沒人玩臭雞的

又好似係

524杖了

最勁好似斧槍法法 靠水熊回血

第一次紫紅會有龍?

短斧槍補是咪應該好過短劍槍補?
劍好大機會一早就整濕慕慕

睇下

2個都唔係好既組合

呢隻冇乜臭雞嘛
同埋G大大短 再也巴劍

見過有補剩2分半喎

理論上吧

整好了

咁呢隊都唔知尊重值幾多 冇補可能試到快過2分半掛

墜落鳥?

Auto係會難少少

又趕客

不做G

洛克人可以拯救高風的世界, 超風應該唔得了

呢到既巴打淨係會討論超龍

有冇師兄可以打風龍超級 我玩刀

食埋早餐gun

有冇lin

utube嗰段打剩52秒

dun gun

食完早餐未

早餐=糖水

咁即係仲有3個半鐘左右

bye 打街場

開啦

開啦，大快活好L多人

666-6579超風

-1

入未

入

食野

844-6463

次次打到再也巴嬲

隻刀邊個黎

Sor 行路玩唔太穩定 btw你地細衝貼住佢屎fk吉好難拉

飲茶掛住玩比人屌

返屋企再打, 後面條友見我打機唔食野塊面西晒

原來就係你

唔食就走啦

師兄我排左好耐都未有得坐

早知買外賣，但又唔想浪費膠盒

用手拎住

用口拎住

師兄我好餓

環保大師

有510鳥 有curry未

12 毛待機

想再跟一陣

等雷G大大

or e大大

大姐刀打超風，護符係咪用皇冠同優雅護衛最好？

E大大禾唔得閑了 夜d再join

糖水時間

龍絆單手玩咋嘛
仲有隻手咪可以食野

今日咁早開始

有who

你

尋日街場超風幾十場得2場過到

禾

Ho ball

know ball ching

又null左我 跟食早餐了